救命！貓B唔肯飲奶點算好

貓媽媽無奶但人手餵又唔肯飲

好驚佢突然間會死

用針筒灌得唔得？

唔得佢瘋狂掙扎，剩係肯啜貓媽

有無人有經驗

佢仲未學識用針筒/奶樽飲，
你再試吓，hold實佢（箍住條頸），
就算佢唔飲都要灌到啲入去。

Btw記得唔好四腳朝天咁餵奶

樓主又釣魚? 起佢底啦

咩料

佢第一日係肯飲，第二日開始就好難餵

揸得太實又驚佢抖唔到氣

佢係掙扎得好緊要完全hold唔住

試下俾佢趴係你手掌度,虎口輕輕旁住佢個頭,其他手指細細力cool住佢個身
奶咀個窿唔好剪咁大,大得濟會漏奶
輕輕用力令d奶係個咀度滲出黎,睇佢有冇反應
有反應就慢慢放入去俾佢試啜
冇反應就慢慢黎,唔食就等多一個鐘再試
如果你有貓老母,其實放返係老母身邊
見貓b有搵奶既行為先試都得

要用真人奶

貓有搵奶嘅行為，但貓媽無奶水，試過喺佢啜貓媽嘅時候捉佢餵，但係佢就係咁掙扎擰嚟擰去

因為佢比起第一日飲少一半奶咁滯，所以好擔心

點解唔揾獸醫

今晚都餵唔到聽日就會去

貼啲貓相嚟睇下先啦

點呀仲有咩想睇呀？咁撚多黑警狗仔狗女藍絲你起撚咗佢哋底未呀？

唔好誤會呀，我係針對你呀，垃圾

連手寫ID影多幾張嚟睇下先啦
你個底花唔怪得人
我係叫人睇你出post record, 以免被釣魚, 唔好spin去黑警度

我隻貓仔本身用針筒都餵唔到，改左用奶樽好好多

終於肯食了

阿瑪個個唔應該學 我診所無教過人咁樣插管喂
後期阿瑪都唔係插管 後期個個就啱既